# Projet de systèmes distribués

## Choix
Notre choix se porte sur un vote electronique via blockchain. 

- Unicité       (Un vote par votant)
- Annonyma      (Les votant sont annonyme)
- Droit de vote 
- Verifiable    
- Reliability   (Comptage de façons impartial)
- Byzantin ?
- Récompense 
- Déroulement du comptage des voix ?
    - Proof of work
    - Proof of stack
    - ...

## Orga

## Orga des taches

## Date dead line

## Code
